（毒撚想搞搞個柒頭）有冇巴打比d意見我個頭 應該點搞

9_558e7ae8c88a6fcd900d4e8eb9f1d61c.jpg[/url]

求巴打指教

Sor 貼錯

斬掉重練

無樣點俾意見

中上男神咁既lv

剷中間點睇

幫你諗好曬 聽日就落街剪 溝死女

額高 allback 適合？

無問題 聽日剪完影來睇下

你都中上男神樣 點剪都靚嫁啦

其實如果想留長 有咩髮型岩
因為個轉位一剪完長返少少會拱起 好q核突
髮型師都叫我唔好剪短 一係keep住剪短個轉位

留長多2個月, 韓式中分

依家已經好型
你點同師傳講

有冇唔係中分既

韓式即係點？

毒撚整咩都係毒撚

而家好差咩?

其實唔洗整啦